因為wfh既出現，變左日後打8號都要番工

誠哥或成最大贏家，大家又可以瘋狂番工

打又贏，唔打又贏
點先輸

同時事台手足一樣

屌晒你地老母
由day1開始冇wfh過

但8號就同大家一齊wfh